是日早餐：決戰重慶大廈

全素食

早餐

狗也不吃

每人幾錢

唔使錢，印度朋友請

印度朋友用邊隻手扌聞屎？

比佢強姦完找數?

有冇地址，價錢同點叫丫

好似唔差
利申 食開狗糧

二樓，科XX

唔係，工作上認識

係咪有palak paneer

屎飯